睇嚟海洋公園好唔掂

抵死 奶共奶到咁 快啲執柒咗佢
留名睇港豬幫襯

幫襯嘅話對唔對得住手足

你俾錢入去都無用 冇支那狗之後好多機動設施都唔開 入到去都無嘢玩

邊個入去玩 我就同你和你影

屌你老母
你同佢宣傳？仆街啦去
原本無人知佢買一送一

真係多撚謝你啦仆街仔

你覺得港豬會收唔到呢啲資訊嗎

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

拉 唔想知

海洋公園係政府架嘛 奶共係好撚正常
蝕多十年前都唔撚怕

我今年生日免費都費鬼事去

掩耳盜鈴有用嗎

其實海洋公園唔係正苦的

等係我地既成果嚟

果d咩umagazine newholiday爭撚住幫佢賣廣告
已經比人屌到仆街
然後成班港豬係d post到tag fd

盛智文 係 中國人

仲敢去咩
一陣又俾黑警話非法集結
喺入邊放TG

入去係咪所有活動都係免費㗎？

點樣唔係政府

幫手去鬧醒佢地ok?

係 不過聽講冇咗堆支那狗之後好多設施都唔開

張全年證去到2020年1月先到期
屋企人話想去
樓豬唔好影我

呢個仆街公園
食政府羅馬會
但係虐待動物
點解唔可以機動遊戲加保育
係都要鎖住動物呢表達牟利
人要進步既唔單單睇業績既
以前馬戲團會展示人類畸胎

生日免費都唔去
點解要用動物表演呢穩錢

唔撚去

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

不消費

我點知邊個係你

我有掛pepe係袋 唔好影我

免費都唔會去

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

前排kkday先搞完買一送一
搞到佢死server

屌佢老母

傻的嗎?

你點影的

係咪所有全年證都1月先到期 如果係 我可以過咗1月先影 有證就去盡佢 唔好嘥

但唔好喺入面消費!!

門口..

和你shop好玩過機動遊戲

順手幫推日程

-----------------
香港獨立，唯一出路

盛你老母咩 無做幾耐

你都on9, 一上網乜柒都知, 定係你個世界只有連登

送走果d熊貓佢先喇
幫大陸養果幾隻陽萎廢柴浪費香港人錢

影撚硬你條仆街

多謝樓豬通知
聽日同班fd子去玩先

自己食餐好嘅好過

佢仲有冇做都唔影響我句說話

拉

原來有優惠，多謝樓主善意提醒

最緊要有無遊戲開？

佢乜七都唔開，買一送十都無用

騙徒嘅手法層出不窮。

小鳳姐

無

依個優惠好似好耐 上年已經有

嘩，樓主唔講都唔知原來咁平，多謝樓主

垃撚圾

生日免費應該要去

不了 生日應該做啲有意義嘅事

就算而家有優惠都冇人去

又一張成績單
等4折先去

上年買咗全年證用埋依幾日0消費

$249買一送一？
無人去就好啦

買一送一都好貴喎

係咪話而架好多機動遊戲冇開？

真 未見過蚊型主題樂園可以貴成咁

係

影撚硬佢條仆街+1 又pepe 又海洋公園

去濕地公園好過啦

濕地好似係政府嘢

原來無野玩 不去了

貼錢俾我都唔去,入面全部大陸人,又嘈又無禮貌

大部分應該都係
樓豬2月影好啲
btw不嬲都帶野食去食

你條仆街唔好扮哂野
你都有證 屌你老母

咁我除番出嚟啦

我屌你呀
我拎白卡我日日免費玩
咪影9我

米奇老味情何以堪

推

有時真係覺得屌柒你哩d熱狗都廢鳩事
日日係度分化
比d明確目標比手足抵制唔得嘅？
似係你唔信手足
覺得佢哋個個睇完post就即刻買wor

249再買一送一都可以考慮下既

迪士尼去唔去得?
利申 從未去過

罷買

免費換左全年證，唔好影我

樓主曲線幫op宣傳
如果係打手都幾高章

屌你咁撚仆街都有

Fake news

Full gear blackbloc 去啦

平日一半設施暫停，所以一半價錢

香港獨立，唯一出路

真

講聲唔好意思先 因為我前排先去左...
真係好多野冇開
嬲嬲地 但都唔敢同身邊人講我去左..

咁...你點影的？？？？？

無心情 不了

拉。樓主op打手

政府大把錢

佢專服務啲支那狗，唯有唔去啦

早兩年先起完酒店我睇佢點死

我以為真係249再買一送一

真係唔係正苦的
海洋公園奶共杯佢無問題
但佢真係唔係正苦的

屌你我唔想畀人影大頭

咁係邊個， 好想知

拉埋你一齊去就可以攬炒

食屎 唔覆whatsapp

睇緊入住 唔得閒覆住呀屌你

Push

抵撚死，側重支那人，而家送都唔去

利申發夢有朋友係入面做

好多設施都冇開 聽講因為企鵝館好曬錢所以關埋冷氣 死左幾隻帝王企鵝

哇⋯原來咁撚平

仲要買一送一

哇⋯⋯

但係⋯Er⋯唔去啦都係唔去啦

曲線宣傳
樓主我屌你老母

仆街8月仲成500蚊張飛

門口

做打手都唔做op打手 入面都無嘢玩 冇咗支那狗嚟 咩設施都唔開 200幾蚊入去把撚

no 都係奶共9

入咗場唔開機比你地，但只開放大熊貓館

屌有兩張飛 仲諗住下年賣湯9班港豬

唔緊要 我開po嗰陣都有諗過會唔會做咗宣傳 不過我覺得我唔開po啲港豬都會知

大家要俾多少少朋輩壓力自己俾朋友 俾佢地覺得去op去迪士尼就係錯 會俾黃絲鬧 咁就唔敢去

去但唔洗錢

已經唔記得咗佢...

奶共奶足咁多年， 唔洗旨意香港人會原諒

可以拉 但唔好屈我打手

下 咁係虐待動物

上面話因為tune細咗個冷氣所以死咗幾隻企鵝

會唔會犯法

哈佬喂連戲劇都容納唔到 就容納到鐳射槍

真心呀，入到去好多都話維修

犀，執7左佢啦
真係行到蒙住眼都識行

港豬睇meethk同新假期仲睇得多過連登。。。

好想去海洋公園玩 但係要企硬唔想比佢賺

生日免費都要考慮下去唔去
仲同我講要錢

on9本身唔知
依家入到嚟就知
曲線打手

我後日生日 本身上年已經約咗啲fd今年我生日去op 但今年好似要陪人window shopping

咁本身我唔講嘅話 你知唔知op啲設施大部分都已經唔開 200幾蚊入去係玩條毛?

可以話我唔小心話咗俾你聽 但唔可以屈我打手 港豬係無可能接收唔到呢啲op優惠資訊

利申發夢朋友都喺入面做
Fake news咼 企鵝館係無帝王企鵝 得國王

應承我 免費先諗去唔去 就算去都唔好搭鐵去

同葉問一鳩樣,連登仔大大力叫人杯葛變反宣傳

利申多個利申佢係廣西個間海洋公園做

Fake news 呢
入面員工係黃

睇下呢班港豬藍屍即刻打晒飛機

我屌你咩 打到我fake咗上面唔知邊個巴打

你樓上個撚屌 #141 fake 9我

俾返塊地出來起海水化淡啦屌你

on9真係無藥醫

海洋公園唔識養海洋生物

哇 屌 平行時空
入去屌屌佢

免費都唔去！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

大家幫手入去狙擊佢地

入去睇熊貓然後就走

成班自撚私

249

個次生日免費去
激流個邊 成個區都無開
有3個過山車開得一個
大家免費先去啦
唯一洗費係用佢D coupon買左野食
依家唔會check 袋
想一蚊都唔益佢可以帶埋3文治
記住搭巴士去

記住搭巴士唔好用八達通 用現金 黨鐵有八達通股份

利申 已經完全戒咗八達通 無想像中咁難戒

免費會考慮入去貼文宣

未發生兩革個時已經想去
但之後都冇機會 起碼6年冇去過
到而家已經唔可以去

最慘係班動物

原來可以咁平
屌你啦唔撚去啊

心攰

入到去咪又係全部維修

如果我入umagazinehk但唔見咗個post係咪代表我俾人block咗定係點

威威師令食完大陸嘢變弱智仔

block得，fake news抹黑

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

應該係俾班港豬block

講句光復香港時代革命先啦比啲誠意
唔係轉過頭又掙人仔

唔好影9 我呀 屋企成家都有全年證，去埋呢個月就唔去喇

寫包單
大把自稱黃絲會去

叫咗都唔會去

話就話唔係政府
不過海洋公園董事局係政府任命

隔幾個鐘頭後再試過

唉 個post已經大把港豬tag人

送撚哂佢地入集中營就啱 我地代表唔到啲港豬 集中營營長就可以代表到

認真，有d仲疑似同路人，黑色profile pic

好想睇佢哋自食其果但香港一輸就完了

嗰啲我當一時唔記得咗op奶共 話完佢地 佢地唔去就ok

你去，佢又收唔到你多份錢你又俾 workload 佢啲設施又唔拘呀

送飛俾我都唔去

—————————————————
全球抗共英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

真心本身唔知道

港豬一早科勞咗奶共u magazine

掛住張全年證喺心口就可以防止被影

4折果陣我會諗三折先去
放心

on撚鳩 好撚好玩咩柒頭

中學班會旅行去完就冇再去過

佢叫左咁中國就封殺佢
即係加入成為黃圈第一個樂園

咁鬼貴，我以前去$99咋

好ball 免費嗰陣要諗貼錢再去

邊撚到冇？

自己追post

屌呢D臭雞老母
使閪比面佢咩

我話邊撚到冇支那狗
唔係冇開
你打唔開

入去死全家

冇人想知啊

垃圾, 倒貼都唔會去

唔好屌樓主，如果連登有人睇完會去嘅話，個啲都唔係同路人
我地嘅信念無脆弱到少少錢就可以收買到

笑撚死

其實真心想佢汁，但係好撚擔心入面啲動物！屌
好9結

師兄做咩要捕住個門口

msg左佢，屌佢老尾

sor get錯 早排少咗好多支那狗喎

真?我cap咗俾和你影個搞手

早排都4-5月
最近知冇上街 所以9沖落黎

對唔住，聽日去
我年頭買咗電子票
六百幾點都用埋佢

執柒佢la屌你老母

more

因為好得閒...

免費都唔撚去

Hi 五毛

又係

插下袋都要拉

早排都係生日入場
經過親啲小食亭都無開到
諗住買下野食都買唔到

ON9

個op唔可以多過3個人 如果唔係就非法集結

海洋公園唔去得，咁迪士尼去唔去得？

撳錯負評
得閒到咁 俾個你

成陣招積八婆港女味出曬嚟
呢類港豚唔送佢去支那受返三五年 或者俾支那人震撼教育下 都唔會清醒

自行判斷

迪士尼都唔去得，咁AIA去唔去得？

買鞋已經nike同adidas都唔買得，做香港人真辛苦

返大灣區咪唔辛苦

你都戇撚鳩，唔通迪士尼持有架咩

衷心希望唔好發生係佢子孫身上

仲有年pass 就過
入去參觀下

唔好因爲啲無腦港豬而唔開心
你仲有明你嘅手足
頂撚住

幾年前已經好臭
尤其夏天嘅海洋列車加埋酸臭尿壓味
免費都唔去

認同
呢啲八婆有樣睇
做佢條仔真係慘

有咩機動遊戲冇開㗎

炒盛智文呀拿

死都唔入

海洋公園衰乜 盛智文好似已經離左職

自從死過人之後都冇去過

拉 無人想知

免費就梗係去啦！增加佢啲cost!

屌你老母就係多得你哩啲蠢閪開po
以為自己好撚醒
好撚威？想人讚你叻仔呀？
屌你老母啦 帶你個植物人老母一齊玩過山車啦垃圾

屌佢老味 ,入面整咁撚多邪體字。
而家海洋公園都唔撚係俾香港人去
你抹撚曬走d 簡體字，先再叫我考慮去唔去

好似冇乜人知 聽做過旅遊既朋友講 海公比中資公司收購左

啱架啦 攬炒嘛實預埋你一份

逐個reply diu

鳩up就收皮啦
海洋公園唔係公司黎架
政府持有架

我1月頭過期

唔係比二世祖趕走咗咩？

放上阿囝搵老豆老母尋親都係天公地道

唔好係入面消費，自備乾糧食水

開返去大陸咪得

umagazine=經濟日報=石鏡全=721
仲like佢個page我真係屌你老母

笑撚死
門票半價
機動遊戲數量1折
抵到仆街

優惠期過後更抵

咪撚再推

有20個負皮你既人肯定會去

得把死人口

我夠話比個國家主席位你做啦傻鳩

唔好去

炒完盛志文之後就仆直到而家

見有中國狗打尖 大大聲屌柒佢 屌到成班staff要出來

你條柒頭撞牆啦去

我本身都唔知

利申：之前想去

Tui

其實由6月已經收緊皮

零消費
支持吖

生日去完， 閒日， 大概十個GAME熄左三個
冇乜客，但又未至於零客

唔係全部機動都唔開咩?

攬炒啦

靜

要不是我們大陸人

u magazine 最撚多港豬

留言想知，立即inbox資訊給你

咁講下佢仆街到淨返d咩會開？

好擔心啲龜冇錢開飯海洋公園執咗笠咁嗰陣可唔可以俾啲龜我養

快啲執柒咗佢

係咪要圖

內地客唔嚟越礦飛車都要停？ 海洋公園近半設施閒日「維修」港人冇得玩

咁抵 要幫襯下

你太天真

海洋公園都on撚9，睇新聞話閒日就慳錢乜柒都暫停唔開
咁撚平入到場都冇野玩架啦

做到嘢 已pin

唔得 aia出咗聲話唔俾示威者入

仲有vans都唔買得

除咗你講嗰啲世界上仲有好多選擇 你自己試下去發掘 要記得自己點辛苦都好都唔夠俾人打盲打斷腳同因姦成孕嘅人辛苦 香港人報仇唔是口號 要革命就要犧牲

睇pin咗嗰個留言~

你老母就植物人

已經reply哂

半價但冇機動遊戲玩 都幾仆街

厄鳩香港人 同個濕鳩政府一樣咁賤種
免費都唔撚去廢事搭黨鐵

哎呀真係好撚抵

死呀

賤到仆街 無人就唔開機動遊戲

港豬速遞

正呀

同條女去多幾次先

海洋公園客少,停好多遊戲,買一送一但減一半遊戲,即係冇減過,即係叫香港人唔好再去

唔該曬樓主
等多啲人知道去到其實都冇嘢玩
咁去嚟做乜呢，嘥錢又冇得玩
唔好去

小學比學校焗住去一次之後都冇再去過，記憶中間海洋館d生物逼到連我都覺得好似住緊劏房咁，游兩下要轉彎機動遊戲又廢，咁撚垃圾你去埋我果份

點會大部分都係== 你上年邊個月去咪邊個月開始計一年
咁有手足有全年證 去海洋公園你有影鳩佢？你唔好去埋匯豐影邊個㩒錢？

識親啲人都1月 以為好多都一月添
我唔會影人去op 所以你同我講冇意思
召喚樓豬

搵多d支那大媽咪得囉

想同一車車大陸狗玩 你咪去囉
每日門口仲有幾十籠大陸人
根本南區好少受示威影響

姐係249兩張？

海洋公園嘅員工 都可以一齊出去貼吓文宣㗎!

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

你咁做到嘢 想唔pin都好難

買一送一都唔想去 留返強國人去啦

樓豬喺到!!因為樓豬無買過全年證 以為全部都係到某個月份就完所以咁講 如果唔係嘅話咁就算 不過真心覺得真手足呢個時勢都無時間去op玩

咩7都唔開食屎喇

感動
重點就係要令啲人唔好去海洋公園玩
即使票半價，但係冇嘢玩，去嚟做乜呢

要好多人手搞VR

不要推

奶共都要支持?

入去都冇野玩，月頭一半機都冇開，開既唔洗排隊就玩得

$100 入場費可以考慮下

屌你老母，昨日去完，排個對都成1粒鐘，你老母玩埋距喇🙂